董建華：受到四面批評，表示你走對了路，做對了，好事

董建華回應對他的批評

2002年，民主黨批評行政長官董建華的管治手法，重溫當年董建華在立法會如何回應對他的批評。

立法會答問大會一開始，董建華就主動反擊，矛頭直指昨天批評他治港無方的民主黨黨魁李柱銘。

行政長官董建華表示：「李議員只懂批評，也不是辦法，如果這樣『唱衰』香港，對大家都沒有好處。」

民主黨主席李柱銘指出：「給我們一個啟示，如果誰人想特首對我們的意見有較快回應，批評時就要『勁』一點。」

民主黨副主席楊森說：「你扇門打開，偏偏向民主黨扇門就深深緊扣。」

董建華稱：「總之四面受到他人的批評，我知道一件事做對了，受到四面批評表示你走對了路，好事。」

他認為，市民當下最關心是就業及經濟，政制檢討今年都不用提。

有議員問他，政府會否在7月之後繼續停售居屋，董建華強調，最重要是穩定樓價。

董建華說：「到最近已停售居屋，目的是甚麼？希望樓價穩定是一個目的，為何樓價穩定這麼重要？因為樓價穩定對經濟是太重要。」

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

講緊起居屋?

凡事唔係絕對， 咁多人批評你都唔反思？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

當年你cut單程證又唔咁堅持